垃圾學校 垃圾制度

真係好憎自己學校 完全唔講得上對學校有歸屬感
到底學校幾時先肯改善制度？
跳橋又有試過 條友唔死 學校就唔理 到依加有人死左 肯改未？
RIP 到最後你死都希望為我地帶來改變 好偉大 多謝你

d垃圾校長要改一早改左啦 睇開啲啦

紫色巨塔

屯門果間 定慈雲山果間
btw 我果間都好垃圾 成班老屎忽冇心教書 又冇料
仲用膠水茶係pat pat到 坐住張凳 踢撚極都唔走
係咪要出左事 佢地先會正視問題
既然係咁 死開啦教畜 希望佢地有報應

利申：屯門band2尾學校

同級同學 雖然唔熟
但絕對唔會係我地抗逆低
學校一直要面去保持所謂既排位
辛苦了同學們

梁球鋸？因為你講所謂既排位
不論梁球鋸好 還是其他區學校
間間中學d老屎忽 為左交好成績
就迫d學生參加呢樣 參加果樣
但從來冇問過同學想唔想參加
攞左獎之後 學校成日係咁講個果獎有幾勁
大佬 咁樣咪比左壓力果學生lo

屌個垃圾校長幾時死？弄權弄得好開心？

慈雲山一名17歲青年墮樓，送院後證實不治。
事發在下午5時許，一名青年由慈康邨康添樓高處墮下，重傷倒臥大廈對開，街坊見狀報警。他昏迷由救護車送往聯合醫院搶救，惜終告不治。

聽日返學幫你問下

仁濟唔係第一中學?

無奈既係我無咩影響力 只係可以係連登做鍵盤戰士

無記錯的話 學生會親紫 但我會問下
到底我地可以做咩 去令學校醒覺 無力感

睇黎遇到盟友

thank you

你都來自唔係第一中學？

係啊
17年畢業生

你已經好厲害 作為學生察覺問題
仲為諗方法解決
fighting

我又係

好憎香港教學制度，Chur到甩轆
利申 九龍塘 Band 1中後

同學你咩班

哇 你講先啦

6D

開名啦